仆街！利狗陷害香港又一力証

邊爐
法賓奴

有冇ching get到

thx

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

樓主回哂塘

仆街 睇到笑左

樓主冇勁過

利老母=你老母=哈哈哈

冇高峰過

25？

樓主好幽默，啲女都比你溝哂啦

26

肯出嚟做iq test未

講俾唔明嘅人聽，利記有個球員叫fabinho， binho讀音似邊奴，咁啱香港有人打邊爐中招，於是樓主就聯想到fabinho同邊爐，屈到

你睇得明佢講咩 你仲屈

我eq有196

睇得出

之前就暉明路

獲獲都係d死利狗

打個邊爐220 你我哈哈笑

錯

乜能